【高達】YMS-15 強人, 個盾設計錯誤？

放d 導彈係個度, 即係唔可以拎個盾來擋砲？
一射爆個盾就射爆埋d 導彈，之後大爆炸

輔助武器是一面内置了56個導彈發射器的圓盾，在盾裹還集成了12枚高爆炸藥

Stone

用石頭擋會好啲

石

啲色水似用石頭整

近戰型個盾擋劍用,咁細個盾擋咩炮防到腳定頭

佢就係設計到個盾唔會爆, 放核彈都無問題
*不要駁故
**機械既野你唔明

戇鳩

工程師用石頭出糧啲設計咁上下

現行世界有反應裝甲，就係放炸藥箱在戰車外圍
一中實彈，炸藥向外爆，減少穿甲效果

石頭嘅嘢冇人明㗎啦

其實如果唔係中激光武器唔會咁易誘爆

強人 服役個期
已經成街吉姆

想你(中遠距開戰)射完先拎黎擋, or當反導彈彈幕咁用, or反應裝甲咁用掛